有冇巴打絲打可以成全我

我用多咗一個嘅壓縮檔同你換 求一個Excel

幾正

想問樓主係邊度買

西門町rxxxx舖外扭蛋機

條拉鍊係真架wo

樓主 可唔可以開全名
見唔到Rxxx
或者再描述下咩位置

梗係啦

SPAO 附近
表示聽日要返香港
但係我好想返因為依家間酒店個房係冇冷氣 廁所同浴室係共用 間房唔係全密封 真係衰到冇朋友
我而家淨係坐係個sofa度唔知做乜

有一set except Excel 可放的話有冇人要?